［突發！］政總聽日唔開

Push

咁撚淆底嘅政府真係聞所未聞

遍地開花ok?

罷埋一份工

日日圍咪癱瘓到政府

去警察總部囉

政府：公務員都可以參與罷工

避到G20後將示威者一網打盡

去禮賓府？

狗竇開喇掛

要轉地方？

集合左先 my friend~

禮賓府！

圍狗竇

要搵人點解唔直接去佢屋企？

狗竇啦

nice 助攻

如果唔係身有屎，點解唔開？

淆到咁你就直接跪低啦 仆街撚樣

屌 有無咁龜縮

想用空城計令我地冇目標

姐係逼我哋去㩒鐘仔

好人好者, 做乜唔開政總？

吓

不如日日都唔開會
爽賺幾十皮好唔好?

Pusj

集合左先

警察總部！反正我地既目標係警察

其實甘仲驚
而家擺明示弱
擺明拖件事
好似雨傘甘
政府拖緊點算
有咩對策可以逼政府回應
連仔 下一步要諗點樣長期不合作
長期提高士氣

林鄭：拖下時間守到完場就贏波

政府咁就解決咗一個地點啦,下個去邊呀

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有五人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----

唔知禮賓府又開唔開呢

直接夢遊過去佢地屋企啦

閪常開！！！！

集咗人再分配😏叠馬嘅圍埋CCTVB都仲

根本擺爛，777甚至擺空城計希望示威者佔或破壞政總，佢可以日日唔開，關若干部門引起市民不便，目的令香港人鬼打鬼！

睇黎跟林媽媽番屋企係事在必行

咁呀 大家放假

禮賓府見

可以點做比侵侵睇證明香港人仲係抗爭緊

去叫林鄭媽媽起床啦

痴線又避

去禮賓府搵777囉

點都去左先

[621]人數與行動的關係

幫手聚人？推

去探望林鄭媽媽

咁

真

其實係政總個班一齊罷工支持621

曲

都唔撚洗出去
淨係連登講兩句開兩個po啲狗都驚到唔開
日日係到開po睇黎佢地以後工都唔洗返

其實可唔可以日撚日話圍政府
點知話 唔去lu咁樣

中聯辦

咁去警察總部D黑警咪日日唔洗返工?

一陣會唔會玩埋稅務大樓同入境大樓嫁
咁兩棟野咪又唔洗番

淆底跟住吹示威者阻礙政府正常運作乜乜物物

點知都唔開。警察罷工

咁d公務員先有時間上街

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

推

禮賓府

個政府真系好撚廢

空城計!

開唔開好似冇咩分別，都係扮工

佢地打算拖到G20完

預撚左啦
但入面一定駐滿黑警

日日話圍已經得

你咪休囉睇吓你休得幾多日

正

去拜訪林奠?

得閒又去野下餐都幾好

政府帶頭罷工真係唔話得

去邊好

拖到g20

收到風
聽日林鄭會去九龍灣兒童醫院開幕禮

我認為暫時只能專注黑警暴力呢方面
不斷喺街到播黑警612圍歐人嘅片段
繼續逼政府成立獨立調查委員會

屌出聲

屌你老母

而家怯成咁,立法會隨時開開下又流會

冇錯 每次重新聚集野餐都要一段時間 又係到拖著我地既熱血

咁一齊罷工啦

言下之意
我就嚟算賬同搞洗腦教育啦

g20 過左可能會唔同

快啲firm轉邊！

轉場

source?

咁出聲係怕你再有好多人集會
影張相已經嚇死佢,根本唔駛咩衝

但應該無得衝，d警察偷偷地拖你入去就gg

頂佢個肺要接觸做乜唔出嚟傾

公務猿立即加入

遲d 政府都玩網上會議就大碌

親口聽朋友講
做兒童醫院文員
放流料我自己死全家

成功癱瘓政府

衝禮賓府！

提下大家 621記得帶定紙牌歡迎TVB記者攝記

但冇回應

未能忘記...

咁?

成班傻尻比政府撚

只係年青人問題 ?

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

有線

又話要溝通

咁聽日朝早就一齊搭地鐵，遲少少say 十點十一點先再集合咪幾好?

因為呢個政府廢柴， 所以先要爭取真普選

屌

一味淨係識拖 仆街啦

政總嘅朋友我哋一齊罷工

包圍警總

證明港共真係超驚G20前有咩事

去警總

政總無人，咪去林奠屋企
政府幾好，想我地一干人有目標
I love HK

狼來了

要對話就落金鐘啦

政總唔開都可以圍其他地方，例如禮賓府
甚至圍英領美領
試想二百萬人走去圍英領既場面
英國佬都好難話聯合聲明運作正常

點解冇人去軍營集會

政府停擺

佢落金鐘我驚會有5,6千狗

渣嘅

公民廣場唔係判左係公眾地方咩

無689仲邊會有黑社會幫拖

冇用 依家係要癱瘓政府 唔係要圍軍營

cls...小心班老解唔會錫住你

G20 幾號開？

支持 清算黑警 佢地仲撚大鑊

一語中的

政總都支持罷工???

頭先黑警二哥好撚串架喎，佢老細咁快笠水

全港18區不合作/超合作運動並行啦，每個人都係可以自發行動既個體黎，用合法方式名正言順Crack down政府運作

良心政府
睇黎陳維安都係我地呢邊

1.連登只係其中一個平台
2.到左野餐嘅就係朋友
3.狼來了好好玩

利申9吹

佢呢個時期仲敢週圍去

去佢屋企

真正keyboard fighter

公務員被罷工

可以考慮我地空城
冇人出街，然後12點一齊擁出去一個地方

淨返禮賓府可以去仲要地型劣勢不便增援同堆人，連柒婆喺唔喺到都唔知

立會無議題
政總唔開
警總你班香港人都係唔敢入

上禮賓府做歷史考察好唔好🙂

個日立法會夠冇人啦

可唔可以圍佢18區政府部門？

聽日要去問下港交所會唔會好似政府總部咁樣唔開門先

其實係極聰明完全了解香港示威者特性

一失去攻擊目標就會成盤散沙咁

請問聽日圍咩

因為交通塞死曬，d議員入唔到去

立法會先冇人

fact check please

其實聽日都冇話要搞鳩d人番工

一開始就無人 有無人上門探班建制派同埋d高官

探訪唔會俾人拉掛

但唔開會唔會收係想真打？

一手消息
朋友做兒童醫院

又要淆又要串

28-29
頂住啊大家

禮賓 警總

禮賓府呢？
林鄭係咪漏夜搬屋啦

有冇 文件 poster 有777個名
如果有建議你開個po

612都無人啦 屌

政總唔開 應該去邊？

做咩唔去林奠屋企嘈？

嘩
成個政府執柒左佢啦

咁轉地方定點先？

政府總部成日都唔使返工咁啲公務員係扣假定點，今個月已經有幾日唔使佢哋返

過左G20即刻清算所有人 仲講日日

我咪話根本就冇講過阻人番政總
佢咁驚做乜鳩

屌宜家要做主動呀hi！認真post冇人理

假如現另設deadline 於7.1前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

詳文慎入，繼續討論！！！！
【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

其實依家算唔算無政府

我話日日去 佢咪日日關？？

首先，推攬炒巴打嘅post，真心好撚勁。

【 突發】終極一戰！成功開始同外國大報建立直接溝通渠道，必要時升級助攻！

————

無話一定要集中喺同一個地方活動打機，但係至少金鐘副本門口集中咗先。 （具體地點睇情況，未知政府會淆到咩地步）

如果都係唔出嚟，提議三五百人可以喺警署播佢哋黑警「事蹟」嘅片，甚至可以開心share俾嚟採訪嘅外國記者。

立法會都可以喺播片（無其他idea了⋯⋯），中英翻譯比卡超嘅立法會回答同俾埋supporting佢講大話嘅相。諸如此類。

如果仲有人，去媽媽屋企「歡迎」佢返嚟

個人認為，每一個喺每一個地點打機嘅人都代表一個要求（eg.警署喺關於黑警，立法會可以喺針對撤回控告同撤回extradition bill），係人手夠嘅情況下唔好放棄表達訴求。

迄今為止打過嘅最大副本。

夠貼題

朋友實牙實齒講
林鄭621一定會到
時間未知
你可以話冇官方消息
但我可以保證唔係流料

其實有冇咩地方/方法可以迫政府反應，咁比佢拖落去唔是辦法

個到有入境，税局，你念下會影響幾大

9成係俾狗用

日日話野餐係未日日都唔開

發夢見到入面真係好多流浪狗

真心

洗唔洗咁淆底

屌乜政府

笑撚死人咩

有冇諗過真．佔中

樓主個名

圍政總真係益左班公務員平時已經唔洗點做呢排仲可以日日放假咁濟

去禮賓府叫林奠起身返工

聽講行政長官開工係9點 9點前圍 令到佢架車出唔到 點睇

你揾D人出吓黎，但係又無咩行動，D差佬又要坐係架車度等，玩都玩死佢地啦，日日夜夜當更！

點解唔開？
唔係道左歉喇咩？
驚乜？

連登仔尻up佢地都驚

禮賓府開

政總同立法會聽日唔開，大家集合後，一齊去警察總部，追尋警員編號

幫政府公務員爭取額外假期，下次去埋灣仔稅務大樓，長沙彎政府合署，冇理由得喺政總返工先有假放

連登成功爭取!一日假

同問

今次同612嘅無人唔同喎
上次係圍到佢無人入到，今次係未圍就宣佈唔會有人
所以今次可能轉場先係出路
但幾邊幾時轉一定要快手傾好如果唔係聽日會亂

警察總部附近有mtr新起嘅夏慤花園好適合野餐，警總有兩個入口，聽人講only

去警總，攞編號，去投訴

集合後去警總，攞編號，去投訴

777就開心，你影響其他市民，佢最想咁

羅馬非一日建成

必要時 忍辱負重 留得青山在

BTW 逃跑雖然可恥但有用

警察總部無停呀

修補撕裂原來係玩潛烏龜

政總唔開，可以點做？話唔定睇返之前嘅討論會揾到方向！
[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

不合作運動
我覺得和理非同勇武有合作空間，一齊坐地鐵，但唔係之前嘅做法
[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部
［重要］21號唔洗衝又有效既行動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

推

我想講如果

警總只能圍不能攻唔係好選擇

極有理由懷疑佢想等g20完左先搞淆撚到

目標系先集合去警總，攞編號，去投訴
除非警察擺工啦！
我哋應比卡超同林鄭要求'你投訴先啦'
所以我地宜家去攞編號

地理問題根本容納唔到咁多人,幾百人已足夠封路.

集合去警總，攞編號，去投訴

除左身有屎我諗唔到有咩理由唔開
咁集中火力警總囉

去活捉媽媽囉

好波！番政府工嘅，聽朝政總外見！

要時間各個部門夾下口供 睇吓嚟緊啲記者會點樣繼續狡辯 撚狗咁撚全香港市民

但不會輸民氣，邊個做錯邊個負責。當然佢地會mon post, 可能再有部署。要清楚警總所有出入口，exit plan.

依家個post主要建議地點
1. 禮賓府
2. 警總

其他
1. 灣仔三支香

圍埋醫管局

無啦啦益咗班友有三日long weekend

圍警總已經夠noise

轉移陣地去探林奠/探警犬

咪傻 你圍得一日圍唔到一個星期
佢忍你一日再搵tvb唱你阻住公共服務
然後秋後算帳

林鄭咁龜縮，臨時甩底都得

叫佢交number

試下地鐵，之前三十人已經玩到調景嶺咁

笠水

政總都罷工

宣布停工更系唔去啦，等佢on99休息一日，我地講下之嘛，你就當情報。 玩fake啦

姑勿論星期五六日做乜都好，星期一再圍，佢話星期一唔開，咁星期二再圍，睇下政總係咪可以長期無人返工

個「完」字霸撚氣到

冇可能

扮嚇親

停mtr , 你會見市民互相對罵

假如警察部署喺政總，立法會，警總內都有重兵。演藝APA 可唔可以係我地休息，部署嘅地方？

圍邊都比tvb唱架啦

出長輩圖

林鄭龜縮 弱勢政府每日損失300億
退休金補貼金倒錢落海

禮賓府啦！
佢話要同青年人溝通ma, 聽日唔洗返工 咁就最適合不過啦

最後只會和平散去 佢唔交你奈佢何？
佔路圍建築物己經做過n次 而家要升級

推，長期班人都唔去
明明要救義士

朋友俾左圖我

益左班仆街

［投票｝聽日去邊

點解警方仲未要求港鐵關閉金鐘站？

真係最高境界，齋吹都癱瘓政府總部停工，唔該唔好停。

頂唔頂到咁耐

去警總散步

問題從來都係係咪有信心可以圍到超過一日,係圍到不能出入個種圍困.唔係佔中個種任黑警經過個種包圍.如果做到圍困級數唔被清,三日都已經足夠有壓力.夏天係街做包圍戰術消耗好大,仲要提防速意凌晨6點清場.要持續24小時有3萬人應付黑警唔係容易的.

成日話驚六四重臨, 點解唔參考下六四啲學生點集會?

發覺淨係連登傳下假消息都可以玩死呢班咁淆既垃圾政府

圍佢3日，星期一都無人入到去！

佢個「適當時候」應該係G20完咗之後唯一嘅「接觸」就係同你秋後算帳

想圍到呢個地步和理非未必接受到
狗仔攻出黎你擋唔到
比人圍捕危險
而我亦都冇信心有咁多人堅持到超過24小時
要成功就要好似太陽花攻入建築物

攞一個投一個？

大陽花好似都係入左無人開會既立法會

對其他公務員不公平,返總部多日假

成千人續個排隊投都幾癲

除非確定武裝革命唔係唔可以攻警總,因為一定開槍死人.

可行
淆到西咁

又要威又要戴頭盔

排隊上警察投訴科姐

我重覆，要禮賓高風險，要救義士，唔係增加被捕人數

唔好再設deadline ？
佢如果好似今次咁 deadline如同虛設

其實我地真係冇乜目標
我指唔知衝邊度

日日唔做野
然後個個月出咁多人工
都好撚爽喎屌你老母
咁垃圾既政府
連面對人民都冇心
有事就唔撚開門然後閂埋隻耳聽唔撚到咁
要黎把撚呀？

突然話野餐取消轉星期一咁佢地係咪會都跟住星期一都唔開

777: 你地慢慢坐

見有人話整長輩圖

依家個post主要建議地點
1. 禮賓府
2. 警總

其他
1. 灣仔三支香
2. 特首辦

成日咁搞
政府都幾頭痕

重點係咪去醫院 岩既 我地要救義士 最好都係禮賓/警聰 其他好似太遠

咪on9

導向根本上解決問題既訴求，現屆政府無做過/回應過！！！！冇得縮啦掛！？
政務司，政制及內地事務局局長呢d蛋散冇出過聲！！！！
但Deadline係咪可以將夢遊合理化？

係 因為目標己經唔係阻佢開會 係升級
立法機關有市民佔領左都夠晒爆
仲有寫字樓入面各種文件
當然犯法野我不鼓勵啦

可以
有咁大吹咁大

係真係千其唔好去
陳醫生為市民權益單挑HA
我地要尊重佢

咁梗係唔係叫你攻警總啦

去國外大城市展示警察既威水史

推到大家轉地方

又聾又盲

Pish

淨係文宣就得 政府都幾廢

就係想咁

係唔係日日圍政總就日日唔開門？

反正都係約七點，一齊坐一陣地鐵再去其他地方都未遲

你哋勁過山竹喎

林鄭：正！到時有人投訴政府做野慢，又可以瀨落搞事既人

兒童醫院圍但乜人乜車都放出黎except 林鄭車or人點睇先？

得佢係路中心阻攔再人圍都ok架喎

要好小心留意住民意

照樣去咗政府總部先
之後先決定去邊度

如果我係黑警我會願意讓出立法會俾你地攻佔,一黎會期就完大不了俾你地佔足3個月,其實都影響唔到政府日常運作,拖到D人走得7788先再收復都未遲.真正怕佔嘅從來都係政總特首辦呢類建築.一黎多機密資料二黎有象徵性.室內唔用得催淚彈因為怕引起火警.建築物內無咁多記者影到會放手俾班黑警暴力D打同射橡膠子彈.

香港政府帶頭罷工

竟然有個“完”字

代表以後再無政府新聞稿 好似絕筆咁

佢依家乜春都唔開就好似學校啲老師唔番工咁，你想問無得問，想同佢投訴又投訴唔到，即刻無用，唯一可以做嘅，就係日日都等個老師番黎，一番黎就煩到佢仆街，我就唔信有老師可以射波射成年都唔番工

擺明想暗示集會人士好暴力，逼到政府運作唔到，又示弱又慘情，實則如果佢keep住咁龜縮，我地仲難搞

利申：難搞都要盡力，唔好比香港死去，上面有巴打話集合地點只係集合，岀到來可以去邊都得，我同意，有人就有得做，多一個人就係多一份力量

政總返工既公務員最開心...又有假

有無驚到咁

其實你講得好有道理。

唔改左個體制變到可以全民監察，咁半年後就9成會秋後算賬。

大家唔趁機會建立民主政府，共產黨唔會俾你有下次。

我突然有D陷阱feel....麻煩冷靜唱聖詩，如果唔係除時話非法集會，小心唔好衝呀

唔好自亂陣腳
唔好畀佢牽住走 我哋原地集合
東面有警署 西面有特首辦
原地集合唔會輸

長期三罷係咪長期唔開架咁

唯唯真英雄

Agger
屌 我覺得士氣好似減退緊 身邊啲fd愈黎愈少人想出同留守
見到政府咁
好絕望啊
好唔開心
屌 頭先仲因為黑警同屋企兩廢佬吵
廢佬：我哋係星斗小民 哩啲野關我哋咩事 搵多啲錢好過啦 同政府作對冇一個有好下場 你睇下六四 睇下雨傘備人捉果坐監果啲人
屌 好唔開心

佢唔係驚 佢係想扮受害者
唔好中計

有咩辦法引導大家去呢個方向，at least唔會係宜家冇俾政府鳩縮
肯定唔駛半年，只要立會復回一傾東大嶼轉移視線，香港人又會再處於被動狀態，然後陰d陰d逐個捉

政府帶頭三罷

你估政總唔開就真係擺工咩

高級果啲公務員
大把office

佢甩左底

只係唔返政總咁解

一字訣：拖

呢下高招

個人意見

跟據孫子所講
兵不厭詐

理論上今日示弱係無咩理由
除左想昆尻你班ｐｋ之外我完全唔知有咩理由休息

但又一句
「不戰而屈人之兵，上上策也」
可以唔打，又勝
其實係好事
星期日反正都自發性遊行
不如小休止

我比較建議聽日係
「和平咁攻擊」
者係唔好覇路
但就笑尻政府
反正對方縮
我地一定係谷
用唔犯法警察又拉唔到人的方法圍政總其實好OK
順便去圍下灣仔警署
大叫一聲「睇下個狗場」其實對溪落狗狗士氣都OK

反而聽日係攻擊其實唔係咁好
人手本來就唔夠
仲要係通天咁講21日衝擊
對手布防一定係好高

既然係咁
我地就開始宗教遊行
來
政總同灣警都一齊！
sing hallelujah to the lord

屌你老味 嚇鬼呀

集會人士只係聲明行動升級，未見到有任何使用暴力的成份。聲明字眼太暴力？暴力到成個總部唔開？

而且係佢自己宣布停止運作，文宣組又可以做野

「立法會休會，政總休息一天，總共浪費市民xxxxx」

「林鄭避市民不見，疑計劃逃亡香港」

不過依家政府嘅策略係不斷龜縮，消耗戰。
頭先有巴打話燒糧早可行
但都係文宣行頭，先宣戰，後行動

另外，就係要引班克警出手，至於點引，其實係咁屌老母成效唔大，記者錄影都會影響民意。我建議係播歌，之前有巴改左d 兒歌。用細路仔聲錄。既然聖詩感化唔到心靈就盡情羞辱

至於播片我反而唔同意，播片係播比市民睇。克警睇片唔會有反應，因為佢地已經認同左呢種行為，係英雄事跡。

可以政總集合 過去高等法院 政府合署 再落太古拜義士 順手去警署 再行去稅局

係咪真

一日遊路線 所有政府要點唔好開

林鄭：

林鄭唔去醫院

警察仲未交number ，放義士，市民企我地嗰邊。

近近地經過選舉事務處交form 登記做選民

遊行咁？

有雨傘經驗嘅政府識當你大型群眾運動狗咁撚，相反抗爭者係5年都無進步過，有進步嗰啲3年前都已經拉鳩晒

認真今次搞唔點唔好放棄，一於27,28,29 三日抗爭，因為G20

遊擊

成班俾狗聰spin到，空嘅有咩好佔

根本on99，點解要等人地有人有馬先衝入去，你地夠攻咩

BTW結果垃圾正苦見有風吹草動就唔開工，又可以享受多一日假，仲攞正牌消耗對手

侵侵

既然政府玩龜縮
公開路線等佢地全部罷公之後 公務員實好開心唔洗做 即時放工加入
集合人馬先再突擊最有代表性既地方

佔星期六日有咩用

大條道理話示威者影響民生議題 搞分化

空城計

政府庫房、稅局、入境